致醫護人員：你地再唔全體罷工，我即刻自願中招再向你地一人吐一篤口水

政府唔封關之餘，仲要繼續同中國共產黨刷鞋
視香港人命如垃圾堆填區，咩野「大家都係一家人」言論

我呢啲廢青無成就，無讀書，無錢，無樓，無車，生於世上都係任人指點做牛做馬
與其每日要提心吊膽，唔知自己幾時受感染，默默死去，豈不如死個痛快，又可以感染埋班%^#@%^$@政府

醫護如果仲要自私自利，我就會咁樣做

係，你的確係自私自利

你為左自己使命感，而選擇做政府既打手
你為左自己供到樓，而選擇做政府既打手

二中其一，自己對號入座

呢個正

咁你唔直接搵popo,政府同建制

世界末日未嚟人類瘋狂先
我諗香港廢青唔做
中國人都會做
你哋咪繼續救 等佢哋落嚟接受人道救援

你咁同獨裁政權有咩分別

人生失敗先會咁講野
因為廢所以葡萄人地讀得成書做專業人士
而家仲要威脅人咁既語氣

咖哩嗱好友 •2 年前
今日原本係開學日 但變左係逃學日 無番
因為唔好既經歷 好怕番到課室
最後忍唔住喊自己打左比社工 情緒安穩左
但呀媽話你唔讀書唔做野最多未養你一世囉
聽到呢句覺得自己好廢好垃圾 完全想死

開左學幾日淨係番左兩日學 你問我答

又黎極端言論